刀劍又出一集總集

今次又慳咗幾多經費

a1 正仆街

今集制作成本=桐狗既旁白+搵人剪接

我諗話慳了95%既cost都唔過份

屌佢老母曬左我20分鍾時間..
午餐出前一丁既麵味都比刀劍搞到難吃了..
比返4.5蚊麵餅錢我垃圾A1

係囉
18集內出兩次=.=

睇糞作送麵

叫緊短狗入黎
你唔好走

驚佢有牙

佢真係有牙

今個星期無刀劍睇 不想活了

用曬啲經費落輝夜姬？